Ann Allikas tulli ette ja andis üllesse, et Karel Kangro on temmale kolmteistkümmend rubl. hõb. wõlgu. Karel Kangro tunnistab sedda wõlga õige ollewa, ning lubbab sedda wõlga Mardi päiwas üks jaggu sest wõllast ärra maksta.
Peakohtumees Hindrik Lepp [allkiri]
Kohtumees Jürrij Tächt XXX
Kohtumees Johann Peterson XXX
